發現隻流浪貓，有冇人領養？

我屌

你確定呢隻真係貓 ?

屌你老母

Cat girl

香港都見到犀牛

好大波！一定好好砌！

你快d領養佢